你地公司pantry有咩食

而家呢間得無限水
咩都無得食

之前返過啲工 好多野食
又有雪糕 水果 汽水
返過一間大型外資 個pantry成個便利店咁
連cereal都十幾款
外資就一定最多野食

其實一間公司個pantry多野食 會令到員工士氣大增
係咪得港資中小企咁度縮 想飲下茶包都無 要自備

得茶包、咖啡、奶

乜都冇 孤鳩寒

雪櫃啲水都要擺低散紙先拎得

咖啡任飲，不過買紙包飲品就要每盒4蚊
禮拜五例牌有雪糕食

自從疫情cut cost連生果都冇埋

咖啡機 茶包 水 生果
叫做過得去 都係外資

見到麥維他就唔開胃

咖啡茶餅乾杯麵
全部都未拎過
齋飲水

水都要比錢？

乜都無

茶咖啡都係比客飲

有無水機先

哩排自己連水都自己帶
公司啲水機太多人用，不了

黑絲OL

任食

水泡餅

問題其實係港人 總有d 仆街 狂拎狂攞仲要拎返屋企用

見到班戇鳩同事都唔想食，所以我不嬲都唔會參加

支裝水要錢 公司有cool水機 但千年唔清潔

有汽水，咖啡，日本酒，啤酒，whisky,cocktail

返工可以飲酒咁正?

可以，零食就要比錢買，酒free

生果, 汽水, soda water, nespresso, 茶包, 獨立包裝梳打餅, 朱古力餅, 朱古力

所以你瘋狂OT飲酒?

水 咖啡 茶包 啤酒

乜都冇
雪櫃又唔乾淨又有味，啲人嘅私伙野放到過期又唔清，冰箱有食完嘅雪糕杯同一包好似係人奶嘅野（但對上有同事生咗已經係四五年前）
試過喺微波爐叮完飯，有小強
櫃桶有一堆小小強

必理痛,幸福傷風素,胃藥, 好似仲有D退燒藥

屎都冇得食 垃圾公司

糖/朱古力/餅乾/茶包/奶茶

我好弱，唔太飲得

2018年放到而家嘅冰皮月餅
一兜兜放到發晒霉嘅湯同餸
變晒固體嘅牛奶
呢啲嘢大把

即磨咖啡，茶包，朱古力粉，奶茶粉

其實落手掉左佢 應該冇人會屌

人地d野食

以前個間乜都有 想食咩 自己買 買完claim番就得

公司pantry有野食ge咩

水 仲要得熱水同暖水 冇冰水

媽咪麵

餅 朱古力 維他奶 可樂

我次次放工前都會食兩塊
廢事餓到係街買小食

得部水機免費
其餘野要撳機比錢買

有奶咁好既

我地個雪櫃要黎放飯盒架咋

飲到醉醉地做野

救命 茶水姐姐唔會執架咩

大量飲品，有幾種茶包，即磨咖啡，糖，奶，柯華田，利賓納，就係冇野食

有汽水零食
但無興趣

得水 舊office都話有茶 搬左之後乜鳩都冇

冇pantry

茶水呀姐長期係pantry任屌